HR Посмотреть список собеседующих         
Чтобы посмотреть список собеседующих, в разделе "Справочники" выберите справочник "Собеседующие". В данном списке отображаются все пользователи с ролью "Собеседующий".
Список собеседующих можно отфильтровать по офису и технологию, найти собеседующего, введя в поисковую строку над таблицей фамилию и/или имя пользователя на русском языке.
При нажатии на фамилию и имя собеседующего, открывается карточка данного пользователя. (см. Посмотреть карточку пользователя)

Посмотреть список отмеченных собеседующим вопросов
Список вопросов, отмеченных собеседующим как те, по которым он готов собеседовать, можно посмотреть на карточке пользователя, в разделе "Вопросы". (см. Посмотреть карточку пользователя). Данные вопросы имеют заливку данного цвета
